「71維園見」見字飲水坐直 開POST!!!

去SOGO shopping 得唔得

Pushhhhh

Pushhh

推

Sorry借個位

點解遊行緊都要掛住上連登嘅？真係需要你做LIVE直播？

如果你放啲料唔準又會比人屌鳩你害人不淺

下晝兩點鐘
早多d出黎唔緊要架
入唔入到維園唔緊要架
過左黎港島先
忍下搭住黨鐵先
過海巴士留返畀有需要既人
唔要求大家做d咩
無要求要留守到最後
只要求你逼爆港島

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法